麻煩疤狗入一入黎

疤 辛苦你啦

算係咁啦，比佢地早少少訓唔洗捱多20分鐘